陳肇始：催淚煙、汽油彈及燒雜物釋出的有害物質均對健康有影響

反修例示威衝突持續近半年，警方施放約1萬枚催淚彈。食物及衛生局長陳肇始今日（30日）見記者時表示，醫管局接獲2600多宗因反修例事件求醫或輕傷的個案，包括吸入催淚煙的人。陳肇始強調，求診者接觸催淚煙後的反應都是短暫，全部人均已出院。

陳肇始指出，政府從未間斷與醫學專家及科學家評估催淚煙對市民健康風險的影響，據專家評估，催淚煙、汽油彈及燒雜物釋出的有害物質均對健康有影響。

呢條臭閪個閪真係好臭

各打50？
屌你老母啦

問你點影響 幾有影響
你個垃圾護士仔答我
有影響

條八婆講野都對公眾健康有影響

陳笑恥，便無敵

陳肇始強調，求診者接觸催淚煙後的反應都是短暫
擺明想話tg冇乜影響

2:1呀
支支爪牙做野點會fair
一定會defame對家

食薯條都對身體有害

呢條八婆簡直係醫學界之恥

笑撚死
問你催淚彈成分 對健康有咩影響 又要拖埋其他落水
仲要以前做護士 咁撚樣既心態

揾個護士做局長
識撚睇journal 咩

真無恥

都幾弱智架喎，過左28號出左糧又改口風，你話錢幾易賺呢？
辛苦納稅人養政府智將

佢係叫獸點會唔識睇

對身體有益又係影響
對身體有害又係影響

又黎臭蟲論

臭閪

閪婆

你on9
呢d係醫生睇嘅journal先有講

利申：醫生

屌尻佢啦！短暫！

Rubbish

講埋晒啲唔科學化嘅廢話